（緊急）有無人知11.3個活動係咩事？？？

同11.2炒車
無之前唔見宣傳嘅？？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有冇人知

攬炒巴吹雞，我記得，
但聽日都要出黎啊！聽日見

有冇人知
一陣痴咗上連儂fake撚死自己友

11月2係攬炒巴吹雞
11月3 係早過攬炒巴發起
兩個唔同
係攬炒個post有講過 驚人以為兩個係同一個集會/遊行黎

如果係咁113嗰個讓路得唔得
知唔知邊個發起
連續兩日一模一樣
玩嘢咩

好亂好亂好亂...

推呀
有冇人知搞手邊個同埋 最初係邊度吹雞

星期日會較多市民可以出席

將錯就錯 文宣已成

星期六仲有好多人要上班
擺明叫人唔好出來
係唔係另有居心？

點解呢排唔見左覆 post 個個 bot? 係 block 左定死左?

[重要]113維園集會暫緩，全力集氣112

已暫緩

[重要]113維園集會暫緩，全力集氣112

已暫緩
人地早過攬炒巴發起
已經讓左路 改遲一日
而家仲要連11.3都暫緩埋
唔好下下就懷疑人另有居心好唔好？

現在已經人心惶惶不得安逸，
唯個個禮拜大量人比捕。
雖然大部份都告不入，
但已經被執行私刑打到遍體鱗傷。
我當然希望每個星期都有集會保持士氣😭

推
加油